**Задание на ЛР:**

1.	С помощью неблокируемых операций точечного взаимодействия реализовать каждую из функций коллективного взаимодействия (MPI_Barrier, MPI_Bcast, MPI_Gather, MPI_Scatter, MPI_Allgather, MPI_Alltoall).
1.	Произвести экспериментальное сравнение времени выполнения разработанных функций с функциями коллективного взаимодействия для разного количества передаваемых данных.
1.	Реализовать алгоритм перемножения матриц с использованием функций коллективного взаимодействия.